小心貨櫃車運狗

油麻地見到有 有d擔心

救人！中大人斬樹封二橋！！

Push

個櫃入邊唔會好焗咩

玩到佢避狗

鎖住佢係咁响外面敲

5g
Push

推

俾暴徒火魔完當路障用一流

廣西名菜鐵櫃狗肉

想學英國果架咁焗死晒d人？

麻煩幫手入去推下👇🏻甩p推多幾下
過海要經土瓜灣！塞左就大撚鑊

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

又gogovan

大型貨櫃車

要封印了